點解成日有班人用日本人英文差黎做藉口唔學英文？

日本同香港真係相似嘅情況？

人口:
日本1億二千萬:內銷市場大
香港700萬:依賴海外市場，capital

產業多樣性
日本應該係美中以外有最多產業嘅國家
香港？？？

National GDP
日本世界第3
香港世界大約二十幾 (日本嘅十分之一都冇)

那怕係咁
日本人都好努力改善英文
香港人仲要停濟不前，滿足於笑起步點比自己低嘅人

得啖笑